128維園見，share去fb同連儂牆

要全世界都知128維園見

推

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推呀

光復facebook

12.8 下午三點 維園見

光復埋連儂牆

Ok tui

洗版不如落街貼牆

最啱聽呢個

128

Push

128 128